
工厂模式定义一个用于创建对象的接口，这个接口由子类决定实例化哪一个类。
该模式使一个类的实例化延迟到了子类。而子类可以重写接口方法以便创建的时候指定自己的对象类型。

### 参考项目：
	express.js

### 总结：

	我们需要将创建实例的工作与使用实例的工作分开
	封装(Encapsulation)和分派(Delegation)告诉我们，
	尽量将长的代码分派"切割"成每段，将每段再"封装"起来(减少段和段之间偶合联系性)，
	这样，就会将风险分散，以后如果需要修改，只要更改每段，不会再发生牵一动百的事情。